打開蚊帳～打開蚊帳～2和b～2和b～

快d拖佢出黎快d拖佢出黎～摸下佢～摸下佢

摸下我得唔得？

Ok

Mola達 mola達
快d柯佢出黎 快d柯佢出黎
抹下佢 抹下佢

波台林夕

佢唔想人地淨係叫佢做臭雞

一線頭又比人撚

華舒福 華舒福
快d約佢出黎 快d約佢出黎
勸下佢 勸下佢

打開陰蒂 打開陰蒂 有粒的 有粒的

睇黎咩咩妹真係有病的